Внедрение ASL
=============
.. TODO Внедрение ASL

Процесс внедрения ASL состоит из нескольких этапов:

#. заполнение исходных данных в админке;
#. доработка внутренней нормативной документации;
#. доработка программ подготовки персонала;
#. назначение представителей по безопасности полётов;
#. перенос имеющихся данных по БП в ASL и доработка классификации данных;
#. организация сбора данных по БП;
#. разработка показателей по БП;
#. разработка и контроль выполнения мероприятий по БП;
#. оценка редких рисков;
#. подведение итогов внедрения.